# Techu2018 Gateway  

Aplicación nodejs desarrollada con Polymer 2.0 para el proyecto TechU edición 2018. Consiste en un gateway para añadir políticas de seguridad en el consumo de las APIs necesarias.

Alumno: Cristóbal Sepúlveda

